旺角警署無警告下開槍,一位手足腳中槍

現場救護聽聲話係布袋彈
好似無出血
手足勉強仲走到

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

黑警屌

佢地咁搞法 等滅團

推
父債子還

依家有救護員講緊
話腫左
希望無事

Push

推